# Bot_protocole_communication



## Getting started

## Name
example de protocole de communication (Côté server) pour la reception des notifications

## Description
Il permettra d'envoyer des notifications depuis le serveur et le bot le recevra directement


## Usage
Lancer la commande npx ts-node server.ts. 

Le code se trouve sur la branche master
